機場大圍捕！！！

1. 大量狗部署機場
2. 無飛機上落
3. 再加上琴日黑警既策略，根本無意趕人走，直接拉同打

機場再唔係和理飛天堂

一定會封機場，封所有出入既路，封機鐵
之後大圍捕

一係宜家一齊即刻走，和理飛，留命日日佔

一係就全民一齊勇武
係機場既打出黎，未到既打入去，包圍班狗
要記住佢地唔會再留手，我地都無退路

利申：係機場，唔係散水撚，但要好好諗方法

推

please tell all the people in airport to be water & back home sleep!

盡快離開

同附近既人講啊！！好多人唔走！！

快轉場

轉場， 唔好留

迫到班狗真係出手趕人 本身就贏左

T1 T2 都唔好留，快D 搵方法走

冇人有gear
煙都頂唔住
勇乜撚武

所以走係上策
但有心理準備，有戰友係機場被補都要救

有無gear 都係咁話
一係救人，一係走人！

轉場！

返屋企啦
嗌人留低嘅都係卧底犬

目標已經達到，機場不宜久留，冇旅客冇左保護傘，我覺得，大家先行離開

Push

機場已停止運作，係時候番屋企啦

走呀

求下你地快d走

走得架啦，唔好等佢地人齊先走

機場根本上唔到網

叫晒人一齊走啦

走

急推

快啲走呀大家！唔好落單！
不受傷不被捕！
擇日再戰

大家快d走啦，航班取消已達目的，唔好留係度送頭，be water ! 唔想再見到你地受傷

勇乜武
嫌未夠手足受傷？
走呀！ 除非你夠幾百隻癲狗打 唔係就即刻走呀
機場玩唔到遊擊嫁
目的已達到 聽日後日大後日 日日要繼續
毋忘港殤！

721
811 ！！

一定唔可以走亦都唔會走
政府真係黎真要屠殺市民
我相信好多人令願俾打死

回想起2008年泰國黃衫軍事件

捕乜9 和理非 咩原因捕? Hum世界捕乜罪

全部人都要全身而退，之後繼續其他運動！

唔想再見到有人流血啊

叫老弱婦孺一定要走先

轉場

走呀！

走

機場島仲有大量staff 喎

轉

T1有咩事記住去T2

*去T2方法*:
- 係離境嗰層，行去機鐵個位，有escalator落一層就係T2
- 去到T2上一層有好多餐廳、food court，有戲院！
- 去到T2，如落一層就係停車場

*去富豪酒店 Regal Airport Hotel方法*:
- Arrival Hall A 有條行人天橋，只有一條路，行過去就係
- 現時只有Regal正門可以合法上的士、Uber (不過今日唔知啲車入唔入到)

*去國泰城方法* :
- Arrival Hall 任何一條樓梯落去 (有防煙門嗰啲) 就到巴士站嗰層，有幾個shuttle係去CXCity and KA House/ 民航處

啲職員都開始走緊，
只不過唔會話畀你聽。

push要打

推 認同
無外國旅客 係到守都無用
比人打 又唔比到旅客知
人數係優勢 比人拉就無左人參與 缺乏優勢

安全緊要呀

人愈多愈難放tg呀清
而家走累死人架

諗方法解決圍捕

而家留係機場得番一個意義：逼警察係機場放TG

值唔值得就前線話事

一定要小心

Up

去機場係想向旅客宣傳，依家無旅客，班狗又佈晒防，Be Water 啦

巴打絲打們小心 we cant afford to loss more 🙏

法定屠狗日

即走喇！今日已經贏左，唔走就反輸！

Hit and run

死1000個都搵返100個陪呀

佢發癲會理你? 北角打人唔理 太古咁近照射 葵芳室內照射

撤啦兄弟 be water

目的達到
聽日再搞到佢取消所有航班
連續幾日之後 政府無得唔出黎

快走

夾份坐的士最快

唔好去尋日去過事既地方落車

[公投] 812所有人航班取消, 留定走？

使鬼走,佢拉到一萬幾千人咩?

走呀!!

有地勤朋友話已經走緊

走走走

好撚多p牌叫人走

快d走呀 機場工作全部早走
360下面有狗車準備晒啦 無車坐行出東涌
求下你地快d走

利申：機場撚

梗係be water聽日再玩過啦！

真心 我地目的有兩大點
1 令佢航班取消
2 同遊客做文宣

宜家飛機已經飛唔到
目標一已達成
目標二 遊客都走人我地都係做唔到野

散完再聚唔好俾人煽動
琴日反映好多狗扮前線
我地唔可以再俾人騎劫
一鑊熟好大鑊
大家係機場既諗清楚
一個都不能少

斷機鐵斷巴士，想出市區要登記身分証搜身，即刻玩完

新巴城巴表示，因應交通情況，城巴機場快線有4條路線改道行駛，包括A11、A21、A22、A29，另外機場1號客運大樓的巴士站亦取消。

係人幫手推！！

yes，已有速龍入左去會清場

佢拉一個都唔得呀

我無野講

去富豪/博覽館有冇得避？

打過喇屌你老母
走淨嗰d點撚樣算呀

一定係一齊走,無可能打得羸,入得去都係和理非邊有gear係身,室內出tg已經唔係首例,入面環境再斷埋電真係會重傷架

大圍捕

sir，激將法用唔到幾多次，香港唔係個個同你地一樣意氣用事同埋讀毅進出黎㗎

冇gear 一定要走
有gear 可以遲少少走

走啦

收皮啦 累死班手足你先安樂？

收皮啦P牌仔

走人，聽日再佔
目的令佢日日飛機停飛

目的達到,走la!!

好似話海關都配槍?
屌64

有朋友做hk express空姐
6點後無機 無巴士停T1
快撤

屌你地同我即刻走
咪撚磨到最後
人多走都要時間啦屌
即走呀
走得慢累撚到後面手足呀屌
叫人留一撚定係鬼 今日gear都唔多個

港澳辦啱啱抹黑示威係恐怖主義
狗扮示威者放火打人打遊客
老屈成功
正苦強烈譴責
何妖抽水
央視大幅報導，輿論洗大陸人腦
淋病請求出軍隊
大獲全勝，清算，高壓統治立即嚟
被老屈恐怖主義，其他國家幫唔到
正式收皮

BE WATER 聽日再嚟過

要走快啲走

好多鬼 自己執生

不要送頭!
請大家記住 班狗已經轉左行動
依家係要拘捕人為主!要拉人,要人數!呢兩日都好明顯!
絕不可以再送頭! 請轉埸行街 各位走呀 bewater

未fc
機場兄弟留意下

走喇

天安門事件將會在機場重演

叫埋身邊的人,慢慢散

你記住留係到等捉啦

散啦！！

push

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

走 航班大部分取消左
癱瘓機場目的成功
邊個再叫留
一係鬼 一係on9 唔使理
快d走

唔好戀戰 長期戰爭 be water

water

走呀
咁多人黎就咁多人一齊走！

入面收唔撚到！快d打電話叫佢地走！！

癱瘓機場行動已達成
手足請be water!!!

冇裝冇物資冇街坊 乜backup都冇

機場唔同其他地方，你冇鐵路冇巴士真係極難離開，危險過其他地方好多

青衣好人去緊

Water

香港01有報道:速龍已增援機場,請大家散水,機場位置唔易走,封一條橋,一個地鐵站就玩完

1.成個機場都係狗同防暴
2.機管局被逼停飛所有航班
3.好可能旅客清晒就會封場
4.仲要機場冇路走 一封出東涌條橋就收皮！
5.今日入得機場既 全部都係追post追得最貼既深黃 唔好犧牲啊！

全身以退 不被捕！
留得青山在啊！

目的已達到 快走

走呀 機會走唔到咖

如果決定左係走就依家即刻走！

走啦，返屋企呀

共匪最大嘅絕招係無恥無底線
各兄弟快散呀

走啦 唔好留

老西都走

Tg 叫人5好走？好鬼 大家要安全，be water 另一日再去過

tg就唔會放架啦…
不過要圍捕 告非法集結就真係無可避免…

大家睇下幾時走啦…

走啦，一個都不能少

屌禁撚錯正皮

以後就咁，日日玩。目標達成，警狗入到黎就閃

一人一post叫人快散水!

Be water ah 兄弟。

今日入機場目的係 癱瘓機場運作，嘗試迫政府回應
機場運作已經癱瘓 但政府拒絕回應 同時可能會有大量手足送頭
留係到做乜？ 人無事先可以做世界冠軍！

請現場手足盡快討論去留 齊上齊落

槍就槍啦發射器

leave now

走啦，留黎冇意思都冇旅客

真係要走啦

請即走。目標己達成。

大家點睇

可以日日去圍機場, 但航班取消就要閃, 我們唔係要送頭

請旅客搭車一齊走
一路搭一路深度輸出

留有用之軀返市區

到時封哂機場佢拉硬

求你哋硬碰 都唔好喺機場

我哋仲有好長路求下你哋

fd 轉：

機場巴士唔會再停T1,T2
按排緊旅客去T2 清咗T1旅客就會開波
海關已經被要求全面配槍

機場朋友講
機場六點後暫停運作，有啲唔對路
防暴，裝甲車已駛入欣澳
坐巴士入小心，北大公路已經截停兩架巴士，叫曬乘客落車查問
所有航班停止運作

有咩事大家要打爆火警鐘

推 目的已達 快閃

推

無旅客，死留無意義

安全為上！！

死路呀
唔洗ff有咩撤退路線

唔係轉場, 係散
全部返歸, 聽日再黎過
一間困獸鬥用TG推人去禁區再用實彈屠城
好多P牌叫人留, 係人係鬼自己諗

絕對係走

走呀 今日已經贏左

Midfield有商鋪開始落閘

求下大家Be water

走啦，聽日照黎，搞多幾日，我真係好有興趣睇佢可以取消幾多日航班

入面收得好差 請只出字

如果佢真係機場開戰，就證明香港已經淪陷，到時戰爭係必要既。

目標已經達到，冇旅客冇左保護傘，大家先行離開，保住生命安全！

救命！要走喇

已叫 staff 走，call 人走

今日界線好明顯，叫人留既都你鬼

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂。

武條毛咩 夠鳩人打咩

無車就好易困獸鬥！ 齊上齊落呀！

寧願被打死同應唔應該被打死係兩回事嚟

我fd話入面上唔到網
好多人唔知咩事，未諗住走
啱啱打左過去叫我朋友叫人走
唔知佢吔聽唔聽

推！

戲院有冇開 買定imax飛會唔會穩陣啲

同左膠口吻一模一樣

在場既手足快D走 唔好死留 唔好送頭

走啦手足 我哋聽日再嚟過

佢射個TG都仆街

今日界線好明顯，叫人留既都係鬼

但我估5到呢個tg 係鬼

齊上齊落

唉 都唔知你係鬼定on9
如果今日和理非都死人 只會令其他人變犬儒
你講得出依啲野 因為把槍未指到落你個頭到
一旦指落你個頭到 你連撚都幫佢含埋

走喇，同突然出現左好多人叫人唔好走，應該係狗黎，大家唔好唔記得啲狗都會有ac, 啲狗想你留定走，一定係留，大家自己諗下

機場缺乏gear，留喺度困獸鬥好危險，封出入口從上而下射tg可釀成人踩人慘劇，唔好以為班狗做唔出
Be water呀

聽日再黎過啦 和理非唔洗同佢搏！

721

走呀

出面好多鬼 係咁叫人留
唔好送頭 目標達成

走！

Push Objective completed

再唔走隨時無車走
機場唔係金鐘旺角尖沙咀

如果唔走 留係果到到仲有咩意思 旅客都冇哂既話

六點清場，好快啲走啦！次次見到有人傷，個心都好唔安樂呀！！！！！！！！！！！

我今日都冇帶gear....

轉場！！目的達到就唔好再留

走吖！！！

撤呀!!! 今日目的已經達到, 唔好再俾狗捉

收到風1730清場,be water

萬一走唔切而班狗開始捉人 內外一齊打 一定要救人

咁留低有咩用？
啲旅客撒走同埋啲商店拉晒閘
叫人送頭？

走。
唔走真係鬼。

你都on9
佢包你容乜易

走啦~今日所有航班已經取消，基本要做嘅嘢已經達到。Be water。機場地理環境好偏，容易俾狗隻圍剿，所以撤退啦~留到夜晚個用處不大

有人話機場見到尋日扮示威者黑警
圍佢未?

又話今日還眼 還咗邊撚到?

唔係轉場, 係散
全部同我平安返歸, 聽日再黎過
一間困獸鬥用TG推人去禁區再用實彈屠城
好多P牌叫人留, 係人係鬼自己諗

推 手足們 走啦

如果真係封曬既，我求大家真係衝出去，唔好咁on9俾佢地逐個羅身份證

鮮紅劇本已寫好 所有共官媒都係等呢一刻

而且啲職員要走容易過你幾多

知唔知圍捕既機本要素係咩?

係趁我地人少呀!!!!

黃大仙街坊人多既時候佢地都唔敢拉啦!!!

屌你老母
我就唔撚信佢拉幾萬, 十萬人 !

Be water!!快啲走！

日日佔，屌佢老味

留返啲黑警入面慢慢玩，快走

airspace同gate都閂左,快d走

你留係度囉呀sir，反正你又唔會比你d伙記打嘅

走!

現在畫快離開!!

日日佔?一鼓作氣下一句係咩

機場已死 旅客已無 仲留來做咩﹖

經過琴日 大家真係要仔細諗到底有冇鬼 睇情況決定走定留 而再唔係咩一齊留守一齊走 等埋前線

急!! 朋友入左機場, 但打唔通佢地電話, 無辦法聯絡, 有無人知咩事?
係咪電話訊號會收唔到?
Whatsapp通, 但無人聽

屌 風向撚

拿拿聲走, 個機場大大個棟係度, 過2日再來過, 佢咪日日取消航班囉

721
811

重點係你機場走唔到去第二度 唔係咩地鐵站飛咗可以下一個站行返過去
太多人又易困獸鬥 我建議轉場

快走 唔想再有義士被捕同受傷

快走快走

走
停曬航班已經冇留低既意義
而且地理位置不利勇武
唔好留低比狗捉 be water!

走啦 無飛機的機場佔來做咩

blocked thx sir

劇本就係popo扮示威者衝，佢就拉人

最後離境航班為下午6點 其他全部取消

目標已達成

屌
國泰城閂閘
各位手足有朋友係現場嘅話麻煩打電話比佢哋通知
現場收得好差

唔好將機場變成天安門呀

快走啊屌

叫人留係一定係popo卧底，be water my friend

[1730,快走

快徹離，留力每日塞一塞，睇下取消得幾多

收得好撚差 再打

走呀我唔想你地有事呀

好可疑，不斷叫人留

推: 重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

阿sir趕住交數呀? 仆街啦仲叫人留

我打到電話

今日目標完成，聽日再黎，要佢日日停飛！！

商家就會屌警察老母！！

飛機係和理非主場，日日佔！！

求下喺現場嘅手足快啲走還眼嘅呢筆數我地可以慢慢同班狗清算，我唔想再見到任何手足受傷啦

Leave ahhhhh

be water! leave now and come back tmr!

萬幾人都圍捕得曬？

大家記住 今日係要話比外國旅客知
而家係冇外國啦
冇左個目標
大家可以撤啦

唔知幫唔幫到

仲坐緊入去

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
如果有長者小朋友個d 同佢地講 叫佢地走先
咁多人 走都需要時間
大家一定要無事
不受傷
不被捕
一個都不能少!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

8成人都冇gear，係打都第日啦？

走啦 唔好送頭

機場巴士已停T1
清場勢在必行，一千人被捕換一條機場放彈頭條值得嗎？
往後日子呢一千人補到位嗎？

走呀，警察好似葵芳咁室內放，謀殺市民架

T1 Arrival & Midfield有商鋪開始落閘

走啊 機場圍左就出唔返黎

手足都會好危險

推 機場收得好差 請大家打電話俾朋友叫佢走

走啦！留得青山在啊！
唔好以命相抵，唔值。

走！！

全部唔好撤
they can't kill all of us
如果決定唔撤的話
無去嘅手足帶最強武裝出機場

走啦！be water

走人啦，留係到食TG咩
機場唔走只會比狗捉

記者剛剛追問緊黑警記者會係咪清場

即刻走呀！

求現場手足快d安全離開啦，班仆街黑警好可能又想殺人，機場係孤島嚟，封機鐵同巴士就冇得走，到時比黑警殺左都冇人知真相，又可以屈人衝擊襲警

全部走 齊上齊落

走啊唔好送頭啊，be water

大家小心 快d走

今日er er好似都爆seed

民航處已經一車車大巴上緊車走緊，機場2F行李大堂關口半關，海關都唔見幾個

真係走唔到去附近酒店開房有無得諗？

幫推

回頭吧

走！！！目標：一個頭都唔好送！！！唔好理1800,而家即刻走！！！

be water

agger
一係就而家即刻和平散去
一係就全面開戰

每次唔爹唔吊嘅'勇武'只會犧牲更多前線手足

而家即刻走
啲狗顛晒，當自己打緊杖

走得既走 求求大家

咁多人...用下腦.....唔能夠短時間散得散..
要走....要依家走..
唔好LAST MINUTE ..!!!

BE SMART!!!!!!!!!!!!!

mola mola 。

好撚煩呀散水狗
夠撚膽咪拉曬幾千人囉

和理非

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

屌 咁佢咪求其搵幾個唔好彩既去拉囉 點解咁都唔明

走呀！！！！！！！

如果有咩事，每條帶都有呢d門，下面有逃生路線

唔得 機場恐襲可以直接shoot to kill!
要齊勇武可以
但唔可以係機場！
大部分和理非都冇裝！
一定打唔過！

推呢個

依家喺A車入緊去 塞緊 可以點

拉幾個就夠。係咪你俾錢打官司？有案底係咪你養佢一世？

大獲 想打比機場朋友叫佢走 點知全部都打唔通！

PUSH

唔好比狗荒島圍捕

得一鐵一路或者游水，你地自己諗

cut曬

走呀！大家真係要走了。

前線決定 !
小心5毛帶風 !
人多事成 !

最後一班機2044 芝加哥飛香港
現場手足而家堅持要留 無問題
而家幫手叫啲老人家 一家大細走咗先
等最後一班機land咗同啲遊客一齊走

現場收得好差 有咩事幫手打電話俾現場手足

Be water

香港人 行多步 提身邊既人快走

唔好各家自掃門前雪了

睇live 幾萬人岩岩到 無得走

如果今次香港人呢個民族比人消滅就抵抗唔到比大陸人溝淡 希望大家知進退

不要送頭，目的已達到
BE Water

收皮

去機場係為咗比來港旅客知多D件事, 再揚開去, 但冇機來=冇旅客, 留係度做咩?
走咗先, 佢地取消晒今日D航班已經好大影響, 過2日再來過, 佢地次次取消都係會上頭條, 而且損失好大, 巴絲們走得晒冇比人拉=我地冇損失

各位巴絲，明天再估，變每日任務都好。
快D走，今日任務已經完成。
求下你地

轉
機場朋友 前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

(轉)
已fact checked
AA sent message to all airline management.
今天餘下所有航班取消
已從外站起飛嘅航班有機會未能於香港國際機場降落
而未起飛嘅亦唔會俾clearance走
#機場Jardine員工一手料

老細話Departure 已經封哂，所有人不得進入，有防暴警察入緊黎，老細叫我地走先
6pm清場

屌 機場朋友話6點放tg 快撚d走
無得fc！只係勸你地唔好送頭
幾時玩都可以 你一圍捕係死撚硬

A2801/19 NOTAMN
Q) VHHK/QXXXX/IV/NBO/A /000/999/2219N11355E005
A) VHHH B) 1908120829 C) 1908130000 EST
E) GROUND STOP IN FORCE DUE TO UNEXPECTED CIRCUMSTANCES AT HONG KONG
INTERNATIONAL AIRPORT (HKIA). ALL ACFT BOUND FOR VHHH NOT YET
DEPARTED FROM THE FOLLOWING FIRS ARE REQUIRED TO REMAIN ON THE
GROUND:

- RJJJ, WMFC, WBFC, RPHI, RKRR, WSJC, RCAA, VTBB, VVVV, VVTS, ZBPE,
ZGZU, ZHWH, ZJSA, ZLHW, ZPKM, ZSHA, ZWUQ, ZYSH, WAAF, WIIF

ACFT ALREADY AIRBORNE AND PROCEEDING TO HKIA MAY EXPECT POSSIBLE
DIVERSION.

睇路

重點重點！
聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

#信不信由你

停晒航班

今日一定只可以和現非
勇武同我走
全世界同我走
記得今日嘅目的係咩
我唔想再見到有人送頭

離港航班已取消，快轉場啦

CX 所有人4點收晒工，清緊T1，機場入面所有人走呀

和理非絕對冇可能變勇武
而且冇gear
故第二個選項不存在

一定係走！

唔係人少
係冇路走

佢真係諗住機場放tg?
尋日死得仲唔夠?

屋企人係機場做 佢地提早收工 真係快d 走 今晚真係困獸鬥！！！！！BE WATER

根本個策略係捉到幾多就幾多
問題係人數多唔會阻到佢地捉人
仲要咁多和理非冇gear

撒啦，封左橋跳海都唔掂

快點走

即撒！ 叫人留係鬼，留黎只有比人拉
癱瘓機場目的已達到

同意，人數唔一定安全了。今日拉一百個，都嚇到聽日少幾萬人出黎

612
721
811

pish!!

咁你覺得佢會唔會拉哂萬幾人?

戆居，我去機場 鳩嗚 食麥當勞 耍太極 歏冷氣，合情合理合法，咬我吖笨！😠

冇裝冇物資冇街坊冇車冇路
乜backup都冇

纜車都山埋

快啲走！！！

無航班, 無旅客, 無必要留
只會送頭

咁你覺得佢會拉幾多？

如果要嬴一定要所有人抱住攬炒心態
依家叫人走係非常危險

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

拉多D嚇你，有咩唔敢。

係東涌見到好多機場職員走緊！！！

搵到人啦, 請各位知邊啲朋友入去, 留意佢地動向, 叫佢地報平安

機場極易封鎖

出境嗰個位大量狗standby 有晒盾 頭盔
呢到一出就baggage hall 再出就arrival hall
晏啲既機都cancel晒 目標已達到 手足好走啦！！唔好送頭

邊度有警鐘

港澳辦頭先宣讀聲明，話示威係恐怖主義，淨係開三分鐘都要開個記招，點解？就係同今晚黑警清場開路。封機場，你估淨係香港政府自己，敢唔敢落呢個決定？只有港澳辦先敢封機場。所以黑警今晚乜都做得出。

唔係叫你走定唔走，自己決定。

問題係黑警唔合情唔合法唔合理!! 佢拉你都唔撚講理由 走呀!!!!!

睇今日既連登，好明顯己經成功左

叫佢地走啊 講埋唔留既原因

依家似係有支那幕後高手策劃每一步，連登仲用舊嗰套肯撚定死撚硬

和理非 快走

唔好以為唔會告, 佢地係照拉, 告唔告都玩下你地先, 要你地交保釋金又盛, 一個唔覺意照告, 告唔入都係用公帑, 但大家都會好大壓力.
唔好送頭, 個人冇事仲可以慢慢同佢地周旋落去

人多就事成？過去兩個月嘅抗爭，人越多就越混亂就越拉得多嘅例子呢。前線決定？尋晚咪俾你赤裸裸咁睇到前線有幾多鬼囉。用下腦啦，好嗎?

大把飛機未降落

全部人快走呀！

[url]岩岩走
目標已達成
留番條命去遊行
[/url]

走左先求你地

證據？

你淨係識諗會唔會拉晒咪on撚鳩
次次出都唔止萬幾人，係咪有人比人拉先？
機場係難走，示威者再冇增援
狗仲可以一車一車咁入
個分別係邊都未明

試下同班狗講

轉場啦！無遊客班狗就再無顧忌

唔好以為轉場就係輸 合部去擠提銀行兌美元都有影響 利申不鼓勵犯法 9upper

全

我約咗覆診，本來諗住睇完醫生就入機場
依家重迷茫緊之後入唔入去，覆完我就負皮自己先
由於我唔喺現場，冇權指點留定唔留，哩啲交俾現場決定

支持日日去佔!!!!!

移家咁危險仲叫人入去送死你係咩居心!!!

2019仲留守任何地方？

要守既只有一個地方-香港

2014仲留守唔夠咩？

會斷網絡, 6:00前要散水。
會斷網絡, 6:00前要散水。
會斷網絡, 6:00前要散水。

慢慢長路我們同行，一個都不能少。

有無手足打算去東涌站接應

走啊

如果大家依家離開機場，但民航又停晒機，到時係政府執屎,
要向世界本身黎HK嘅旅客交代,
咁樣係咪仲好呢?

佢地準備好晒
聽日再黎

手足們!! Be Water

佢可以屈你非法集會 等你入去48小時 黑警慣用做法

傱長計議 日日既話一黎令民意失，二黎對家太易捉路，狗只需要stand by就可以收你皮，一星期一㳄已經夠做

你唔走就真係收皮

閃啦馬上

出返市區先，一個都不能少

機場員工散水啦，各位走啦，危險呀

快走！未走既坐機鐵！機鐵未封

叫在T1朋友散，目的已達到。

721 811推

屌你老母死黑警

走

機管局：

現場決定

目標已達成，快走

你想死唔好害人。

贏左D咩想問

過去兩個月, 鳩守咗幾十次, 失敗率 100%

至弊d狗扮勇武

T1有
T2未搵到

同意，去機場涼冷氣嘅頻率手足們應該商量吓。而今天，重點係快啲撤退。

其實今次一圍捕，只會激起更多死士。
因為被檢控，多一兩條罪都唔差得遠，反正都要坐，到時果d唔再係義士，係真正死士

海關6點會全清，警察會上場

走啦，至多你走曬佢唔放，黎屌我好過。唔好俾佢哋又打又拉啦！

走啦，廢話，做咩要比人拉。

塞撚咗勁耐，成見事好撚鬼，所有去咗機場朋友whatsapp都單take

收皮啦屌你條on9三毛

好多鬼叫人唔好走。

機場乜都無 點守呀 請留住有用之軀日日佔 而唔係為左啖氣佔佢一日半日

go

立即離開

散你老母水

全民勇武日

各位手足!
我哋已經成功令佢哋宣佈飛機停航
然後好明顯佢哋諗住走哂遊客同職員之後又派公安與狗大屠殺清場

雖然我知道大家已經豁咗出去, 唔會撒
因為要血債血償 還返隻眼俾個女仔
但如果留低會益咗佢哋
亦可能會傷多好多位手足

我建議be water
今日留多陣即撒.
同班遊客職員差不多時間撒哂
(唔好留低任何人 齊上齊落!!)
然後班仆街叫哂停航但無得打人

然後等聽日再有航班飛嘅時候再聚過機場
睇下佢Call唔Call多次停航

我哋要做嘅
係增加對家嘅cost, 減少自己手足嘅受傷同被捕
(我知大家豁咗出去, 但有時D funding分唔到俾咁多人..
每多一個人被捕.. 都少咗錢繼續幫人..大家都唔想)

所以建議
1730前撒
小心隔離有鬼

重申
(唔好留低任何人 齊上齊落!!)

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

我無連登account.請廣傳!

咁多位快走

啲狗一郁，有理無理打火警鐘！
火警鐘一響，所有開得嘅門都會開！！

［非常重要］立即離開機場 6點後會大屠殺

唔好送死 唔想再一次困獸鬥

機場巴絲快D散

唔想有人受傷，但係老實講
邊可能會日日都有咁多人同你佔
只要時間一過，件事就會慢慢淡

跟本唔洗拉 d人死哂仲點拉 港版64 今晚

講真 而家叫一齊走又唔走
最後走唔到又鬧掉低義士
DLLM 無哂機啦 警察入哂去準備啦
又無乜人有gear 係咪想一獲熟丫？

機場好難走 各位手足小心

求下大家，一定要救。人數如果優勝，一人一鎚飛虎都打撚死。

用airdrop救手足呀
一齊走

臥狗一定會搞事
跟住清場

現場網絡好差

推 推 推

依家快啲走啦咪一鑊熟

如果走唔切係咪冇安全地方暫避風頭？

走 plz

喂3毛，專業啲啦，人用分身你用分身，連font都唔轉，俾人睇穿嘢。其實你懶到咁，就唔好用啲咁突出嘅顏色及字體啦，一定認得又記得㗎嘛。

推呀

有gear都死
普講地盤帽同口罩 你估真軍事gear咩

一陣又玩臥底內外夾擊

AA 通知機場範圍內都將網絡關掉, 會開始機場會上唔到網, 會清場呀, 如果有朋友機場同佢哋講機場會開始上唔到網，要斷網絡 (fact checked)

機場入面我相信班狗可以有好多武器 打唔過

國泰城趕人收工
快走

走啦
請現場手足叫埋你身邊嘅人走
唔好送頭

日日佔到佢停飛 一陣警察來勇武又忍唔住出手 搞到清場 機場就無得再搞

如果走唔切，或者想打嘅

揾制高點，霸曬最上個層
第一有狗嘅就係上面dum佢，唔洗正面衝突
第二狗唔可以攞到有利位置

手兄可以參考沙田新城市廣場一戰

宜家一齊即刻走，和理飛，留命日日佔

為安全求大家走
冇航班無謂留
記住要一齊走

剛在發報會講機場問題，已宣佈是非法習會，做勢清場，請盡快離開。

真

以量制勝

你話人人有gear打算同班狗死過就話唔走啫，現場嘅人根本唔係個個ready開戰

未去機場既 準備gear 去機場幫手救人

捨得走未？！

一個都不能少 be water please

今日目的已達 聽日繼續仲好
日日坐 日日停飛

不被補！

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

政府開緊記者會講機場

唔講咁多 我會係青衣站入去 有咩事就入番機場幫拖

Pish

趁仍有遊客，一齊走安全！

走ar 兄弟

未入既東涌standby 無走既手足比人圍捕就外圍打入去

有需要請打火警鐘 有需要請打火警鐘 有需要請打火警鐘
有需要請打火警鐘 有需要請打火警鐘 有需要請打火警鐘
有需要請打火警鐘 有需要請打火警鐘 有需要請打火警鐘

不分化 不割蓆

721 811

閃人喇！之後再同佢玩。機場地理問題。危險呀

睇住個飛機到港時間

留意有冇時段係突然 DELAY

而家留黎都無意思 機場已經癱瘓左
留返d力聽日再戰 日日佔 日日停飛

當佢地真係癲起上黎
你地勇武極都唔夠人地full gear打啦

好小上呢到回post 但眼見目已達成 都仲叫人留
係無腦定鬼自己諗啦

17:30 機場快線停

現場自己決定,不要受鬼影響

今日飛機已停飛，其實和理非任務已完成，一齊撤都無問題，唔好留唔好送頭唔好被人帶風向，好多post都影到有鬼。
可以既話就日日再去，睇下政府可以停飛幾多日。

巴打幾撚勇

佢地係唔會delay,扺港旅客會行特別通道,唔會見到清場既場面

岩呀 明顯呢家驚左

發緊夢

一係一齊走, 一係一齊留, 無共識的話就一齊留, 當走剩1,2千人或以下, 佢地會成為犧牲品

傳關青馬，快閃呀，求下你地，要安全

BBC 中文網（繁體）有live:

今日飛機已停飛，其實和理非任務已完成，一齊撤都無問題，唔好留唔好送頭唔好被人帶風向，好多post都影到有鬼。
可以既話就日日都去，睇下政府可以停飛幾多日。

可以日日去圍機場, 但航班取消就要閃, 我們唔係要送頭
個個冇GEAR呀... 閃呀

721 811

因應機場的交通情況，龍運以下路線會因應實際情況作出改道安排，乘客請依照在場外勤人員指示。

各A線巴士不停「一號客運大樓站」及「二號客運大樓站」，以機場巴士總站為終點站

A31, A36, A41, A33X
直接前往港珠澳大樓旅檢大樓站，以機場巴士總站為終點站

另外，現時安排E線以國泰城為循環點返回新界各區。

冇晒旅客放心困獸鬥

求下你地走

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

唔好唔記得今日去既目的係 黑警還眼, 希望盡量唔好勇武, 咁樣先突顯到黑警有幾癲, 今日例行記者會已經不停用示威者既勇武行為, 來做警方使用武力既合理理由

大家記得拎埋佢地隻眼先走！

現場決定留嘅會唔會考慮一樣嘢：
頭先記者會姓江俾記者盤嘅時候講得好實牙實齒, 佢哋只係做反應—— 如果示威者冇反抗冇衝擊冇用暴力佢哋係絕對唔會用不當武力執行職務嘅
如果狗真係嚟清場, 你哋會點應對?

走啦，留返個身軀聽日再嚟好過

港共準備殺人

pish

睇下叫你地留嘅係咩人

夜晚忡有抵港航班落機，不過暴政真係信唔過。

留意左手金繩嘅人